點解中國仲唔反擊呀

無料唔好扮四條啦
又話立即反擊 同等力度 維護人民利益
人地話加就加2000億呀
出招啦好嗎 我要撈平貨呀